# **Buga Wuga Fashion Designer**

## Конструктор
В наш крытой приложенья вы мочь собрать собственный **буга-образ**. В ваш респоряжения мощный конструктор с множества опций и параметраф. У вас доступ к тысяча элементов вуга-одежи со всего мира. Коллекция постоянно пополнятся новый с процесс созданья новый одежда.

## **Делиться своя образ**
**Buga Wuga Fashion Designer** позволять своя пользвоатели выставлять образа на всеобщее обозрение. Делись своя идея и узнавай, что придумать твой соседи. Твоя мочь оценивать работы других, а они мочь оценить тебя. Эти оценки попадать рейтинг-таблица и главная дизайнер становиться новый вождя. Вождя моды приказывать все приносить ему ягоды и шкурки мамонт.
